我的離開也是愛

同男朋友一齊左2年
他是我一生中的最愛
我平日死慳死底, 儲左錢諗住同佢結婚
點知聖誕節佢終於識左另一個女人
然後話同我唔夾, 無將來果D...
我本身自己朋友雖然唔少, 但其實無一個係真心既...
我既生命就好似得男朋友一個咁
我今日係公司不斷不斷地喊
點解兩個人好地地會搞成咁
我話, 只要你開心同快樂, 我會放手

我真心 揀我